Функциональная демонстрация возможностей системы.
Проект включает следующие направления
- развиваем функции системы:
  - сервис авторизации и аутентификации
  - сервис отчётов/ репортов
  - поключение внешних систем ликвидности
  - ввод/ вывод
  - интеграция с кошельками ETH, BTC
  - сервис бюджетов
  - сервис комиссий
  - телеметрия на prometheus
- развиваем API
  - swagger (или другое) описание (Роман?)
  - поддержка WS для запросов (Роман?)
  - на производительность API не тюним


#### Сборка под MacOS

- Необходимо правильно поставить и сбилдить easyjson `go get -u github.com/mailru/easyjson/...`
- Ставим "правильный" sed `brew install gnu-sed`
- Далее `(cd ./internal/proto/ && exec ./generate.sh)`

#### Default Binds
* Command: `127.0.0.1:6665`
* Matching: `127.0.0.1:6666`
* Storage: `127.0.0.1:6667`
* Dom: `127.0.0.1:6668`

----
Нюансы кодинга GRPC

в клиентском grpc приложении, у тебя есть:
 - grpc.Dial - в нём надо ставить таймаут, это именно таймаут "дозвона", как соедниение установлено он уже не важен. если отменишь этот контекст, то все коннекты закроются в полуаварийном режиме
 - коннект к сервису - это просто у тебя создаётся абстракция, она ничего существенного не делает
 - коннект к методу. если поставишь таймаут, то именно столько времени и будешь ждать ответа. для stream методов приведёт к обрыву стрима по таймауту. отмена контекста даёт досрочное завершение стрима, как раз это и нужно испольовать для штатного завершение программы со штатным завешрением стримов

----
Примеры запросов API
* ```POST /rest/order```
  * ```{"New":{"Type":"Limit","Operation":"Buy","Amount":9876543210.01234567,"Price":1234567890.0987654321,"ExtID":3456789}}```
  * ```{"Edit":{"ExtID":456789,"NewAmount":9876543210.01234567,"NewPrice":1234567890.0987654321}}```
  * ```{"Delete":{"ExtID":456789}}```
* ```GET /rest/dom/top100``` получение top100 элементов DOM (полный есть, но не возвращавем т.к. может быть коллосального объёма 
  * ```{"CommitID":2,"Bid":null,"Ask":[{"Count":2,"Price":1234567890.0987654321,"Amount":19753086420.02469134}]}```
